呢排有無想買既鞋

一齊post 下

唔知係咪網上買平d

1970 低筒都要599

我見Me Porter 50-60磅咁上下

*Mr Porter

咪差不多。。。

搵緊呢對Nike ispa 當獎勵自己一年嘅努力

Hbx有時會sale 400-500 低同高筒都有

咁等下先

想三百入求其一對samba做運動
係咪無機
唔捨得買對nano x

睇下ssense有無

點see

How much

呢間賣成1800

想買個款姐，搵其他

前排入左$520

唔知有冇人識欣賞🤡

講真好柒🤣🤣🤣🤣🤣

search morgen trainer

越嚟越貴

1200蚊，舒服？

包shipping?

Visvim真係坐地起價

冇睇一排 而家幾錢

6000頭左右

覺得都係分番開好睇D